女人永遠都唔撚識知足

只會見到你無做D乜
完全唔會在意做左既野

全部都係雞係公廁

咁你做咗啲咩 冇做啲咩？

你同你老母都係

啱呀
男人就唔同啦

ok

等睇 全部女人都係雞.jpg

Eat shit

結論可能係…你做既野只係微不足道，但你冇做或者做錯既野就係大件事果類。

你付出幾多佢都唔撚會睇到 當我戇鳩
屌佢老母

屌 今日先比條女屌完
最撚仆街係啲女人成日同啲八婆fd講你有幾衰

做自己
唔好盲目付出
心理代價好大

咁如果你似問唔衰，做到最好佢就冇嘢講啦

咁如果你唔衰……

駁唔到

好似翻工，做錯一次一定比人記住，做岩反而無人記得

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔係女人，係人

有冇具體d既例子